[多圖]呢對奶夠餵飽幾多非洲山區嬰兒

輕鬆餵飽一打
膠造嘅邊有奶

等我黎啦
山區果D都無得救 唔好晒野

我一個人都唔夠啦

頂盡5 個， 2穴+2手+口

ig?

樓主出新post啦,成廿幾日唔出, 想睇下啲膠post娛樂下都冇

利申:追蹤咗你